～警察叔叔有溫馨提示～

JJ插沙求答，其實想知啲狗點解會有咁多人嘅電話？

利申：發夢咁多次都冇被狗check電話

各位手足番屋企喇，阿媽煲靚湯等你哋飲